米奇老味有首歌係望向太空有好多星星

我最撚鍾意就係火星

有冇人知首歌叫咩名

點解星期日 唔係叫 星期七？

龍聖誕藥房